有冇人做緊wedding mc呢行

如題 每月做幾場wedding都幾和味
有冇巴絲做緊呢行 想知多啲